铁了心的爱你

天在下雨，我在咆哮！好多悲伤在风中笑、心在烧泪在掉，你的痛只有我知道！我的痛像把刀，血在流看得到！.只有我明了.我用这破皮箱的文字来描述我的心痛，你的伤！我的思绪凌乱着，不知道说什么，爱的太深刻...看着你的美，叫我一直去追！我的思绪在徘徊，好惭愧，现在我不能去陪你、我告诉自己一辈子对你这样好.、、我始终守护着你，用心去听你的呼吸，从此不移！铁了心的爱你、、、我已真的做了决定，谁也无法让我离去。用我一生真感情，换你一丝的心动、我永远珍惜着你，用心去等你的回答！就算问我一千零一次，我还是那么肯定...我爱你！